徐時論 2020 香港Google Search大事、人物回顧， 蕭若元、王維基成大贏家

徐時論
2020 香港Google Search大事、人物回顧，
蕭若元、王維基成大贏家｜
徐時論
Dec 31, 2020

徐時論 TsuisTalk
147K subscribers

2020 香港Google Search大事、人物回顧，蕭若元、王維基成大贏家｜徐時論

影片去到18分鐘會轉為直度。

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com